好愛一個人會唔會咁?

如果個男朋友係無論任何情況之下都唔會離開你， 因為佢話佢好愛你。不過如果你話要離開佢，佢又唔會挽留，即係點?

睇下愛你啲咩

可唔可以講多啲

我唔係想你放生我。我想你挽留我。

唔係。我係因為你做咗啲令我唔開心/ 傷害咗我嘅事我先想走。 而唔係因為唔愛你。

佢覺得佢冇做錯，佢只係話會改。但係就冇主動作出挽留。

可能佢都認同救唔翻

講一句唔可以冇咗我，唔好分手， 真係令你咁冇面??

我有講佢個問題喺邊度。 佢淨係識得解釋，又話會改。問題係佢冇主動叫我唔好分手。

咁你同用分手威脅佢有咩分別？

正常情況下冇理由面子緊要個心愛嘅人 。如果真係咁愛我，知道我想同佢講分手，應該好驚，方寸大亂。當時唔會諗面子，只會用盡辦法唔想失去眼前人。

因為如果唔用分手呢一招，佢話會改嘅嘢轉頭又打回原形，咁可以點?

未就係可能佢覺得咁樣好攰唔想再行落去

我會咁
思維邏輯是
我好愛你是一回事
你愛唔愛我又是一回事

而你離開我不是因為誤會，那麼就是你不想。勉強無幸福。所以由你走。就算挽留也是痛苦的，因為已經沒有安全感。

——————————-
你男朋友應該係中意人坦白，有咩都攤開來講，討厭欺騙的人。

佢講得出，就代表覺得大家都會成熟地諗嘢，即係有深思熟慮過，咁既然都諗得咁清楚又講乜出口，就無乜嘢好挽留

又唔係喎。佢話會改， 佢又繼續想同我一齊喎

同埋我係若然女朋友講話分手我一定會應承同唔好望我會追翻你
因為分手同告白一樣咁神聖
你拎黎玩即係你對關係唔認真
咁無謂一齊行啦

牛角尖撚

已經試過好多次攤開嚟講，但係佢都係咁。 佢會畀我感覺覺得 “你點都唔會離開我㗎啦 ,我改唔到又點”。

如果係咁愛我，點解唔的起心肝改? 點解唔緊張?

如果真係咁驚冇咗我，唔係應該一定要挽留，發誓一定會改?

我唔會攞分手呢玩。其一，我本身真係想分手。而我亦都知道如果佢肯改，佢肯挽留，我一定會留低。

未就係
你男朋友可能都係諗
仲一齊就盡力改
既然你都講到出口就無謂勉強
可能分開會過得更好呢

平時又講唔可以冇左我，我永遠係佢最愛既人。一到分手就現形………………!

你諗多左

其實你講得分手理應係認為冇得翻轉頭先講 。如果你覺得只要佢肯改，你就會原諒佢、留翻低既話，就請你唔好講分手兩個字，因為呢兩個字唔係你一句留低，就可以好似回復以前既關係，係有後果加，真係唔好好輕易就講分手。

佢知自己改唔到所以放你走

咩諗多左?

我諗住男人係唔見棺材唔流眼淚。

佢又話一定改

咪撚用分手威脅人啦

你要走=你已經唔係佢愛嗰個人

現咩形姐
而家講分手果個係你
佢咩都冇做喎
你講到佢出軌咁

絲打係咪講完分手,諗住嚇下男朋友等佢反省下,但係佢竟然唔挽留你,依家成個人亂唒?

依招真係唔work㗎

點解要挽留妳？ 係妳自己話要離開 人地唔通逼妳留咩 點知妳諗乜

而家好返。我意思係佢冇主動話挽留。但係佢會解釋番話我諗多咗，話其實好愛我。跟住同我講話會改，氹返我。

我意思係佢應該話“你唔好分手啦,我唔可以冇咗你㗎” 應該咁講先。

唔係。一早同佢講過話如果有一日分手嘅話，一定係佢衰，而唔係唔愛佢。

on9繼續想扑你啫 真愛由一開始就唔會傷害你

咁愛你都要愛自己架下話
佢都話會改，你係都要分開
你覺得佢仲可以點

有時佢忍唔到啲脾氣

所以而家咪俾機會佢，同返佢一齊囉。而且自己又真係好愛佢

其實都真係幾難講得岀口。。

要挽留到去咩程度你先認為你會留低？

如果對方話愈黎愈唔愛我 係咪無機